而家最大嘅問題就唔正視問題

勇武放火裝修，行得慢嘅就spin去黑警臥底。

手足宣傳獨立，行得慢嘅就spin去五毛講獨立搞分化。

有人網上捉鬼，就幫口spin去五毛扮捉鬼搞對立。

遊行捉鬼捉錯手足，又spin去有臥底扮遊行人士捉鬼。

總之乜都唔係自己人錯，錯都係人哋嘅錯

樹大有枯枝
大家會知咩係錯會進步
但的確係有班人係到吹得

卸完膊，仲好意思大大聲講和勇不分，依家係和理非無資格分勇武囉

屌人風氣最好玩嘛
我唔理啦，依期興屌人捉鬼
噉咪出晒嚟屌人捉鬼囉

提出問題 -> 走開啦熱狗分化撚

連輿論都升級唔到點樣行動升級？班人spin走裝修同放火只會斷絕思想升級之路。

啱呀 明明就係班和理非行得太慢竟然屌勇武行得太前

合理懷疑有咩問題

懷疑證實唔到嘅事

大家唔好再分化
未贏從來未贏，行到一半放棄就咩都冇
半年黎所有人嘅努力，無數嘅文書，過百萬人嘅行動
被捕嘅手足，被自殺嘅手足

發現到個pattern

又唔見幾個月前捉鬼咁撚多人屌
捉錯先黎屌

最新Spin

勇武頂唔順其他人唔付出拖後腿，話要集體退出，就spin去話只係對家放風

唔係我哋有問題，係對家分化

跑去防POPO嗰度大叫自己人之後冇俾人拉
咁都唔算證據